土共新圖 [求救]

不知真假, 找不到SOURC.

國際傳媒早已揭發了，每一場的顏色革命，總是利用一些假命題去挑起事端，煽動群眾情緒，再動以金錢、毒品、性愛來迷惑年輕人加入，請看清楚你反的是什麼，別再當別人的棋子了！

楊逸朗，香港社運人士，香港樹仁大學歷史系畢業。香港樹仁大學第33屆學生會會長。曾經擔任香港輔助警察。 2014年10月雨傘運動期間，他在特首辦外呼籲撤離，又與警方指揮官握手。他其後被網民發現為輔警，被懷疑是警方臥底。後來他被傳媒稱為「佔中輔警」。

圖片來源：what's app

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

唔係泡菜黎?

有冇SOURCE?

牙齒明顯不同

推